習近平D衰野就學足晒, 2047年唔滅黨先奇啦

中意玩大一統-其他路線都唔係自己人, 要邊緣化佢地, 迫所有人都要加入/撐泛民陣營
中意唔認衰-投降妥協談判做錯左又唔認
中意滅聲-路線唔同就要CUT專欄, 要討論區唔撐自己既人都係被BAM